任務完成, 早d歸家，明午繼續

如題

我地要keep到29號晚

唔好戀戰